認住哩條冚家產死肥婆！屌反送中嘅人係紅衛兵！但藍屍嘅惡行就隻字不提！

認住哩條冚家產死肥婆！
扮曬以事論事咁
一味淨係屌鳩啲支持反送中嘅人
嗰班痴線佬藍屍又唔見妳屌？
立場嚴重偏頗帶有強烈引導性！
之前成日扮曬支持民主
一到大是大非就開始不斷發功
哩條臭屄仲要有一定嘅影響力
點解連登近排好似冇乜人屌鳩佢？
屌反送中人士係紅衛兵唔係問題
但嗰班係咁鼓吹義士跳樓
又叫黑警射死曬班示威者
或毆打女示威者就啱嘅藍屍
又唔見妳屌？
主流媒體幾乎全部染紅曬報假新聞
李力持搵藍屍 90 後扮示威者拍片搞分化
洗鳩曬班師奶同廢老個腦
又唔見妳屌？
之前就係咁鼓吹港女食洋腸！
又話食過羊腸包保妳返唔到轉頭
而家就拍片話鬼佬陰險奸詐
哩條死肥婆究竟係咪有精神分裂？
所以話佢係女版劉馬車一啲都唔誇張
仲要有數以千計嘅人 like 佢嘅片
希望召集到人入去畀 dislike 佢！

Stop making stupid people famous

都唔可以睇小佢嘅影響力
之前不斷散播港女真理教主義
宜家直頭引導人哋杯葛示威者
哩啲人一定要諗辦法收佢皮

冇追開呢條友
佢嗰陣唔係靠屌大陸西而出名㗎咩？
做乜而家佢個channel成個港人講地咁

比一個有錢大陸老野認識左.......

屌由鳩啲臭閪啦唔想幫佢出名
紅衛兵？我哋支持緊毛澤東有錯咩，死反革命臭閪

入去鬧佢還鬧佢，stop左條片先留言

睇到佢近排放啲片條條都專屌反送中人士
我就火都黎，最仆街係佢有一定嘅影響力
我係 youtube 拍片屌鳩佢都冇人理
上嚟連登開 po 又有人叫我唔好幫佢出名
我唔開 po 佢本身都有一定嘅知名度啦
真係好想收佢皮 但又無能為力

佢啲留言都唔知係咪已經篩選過
睇到啲人好似個個都係認同佢咁
我就覺得奇怪點解冇人屌鳩佢

因為已經比人post左係啲 撐警 page 港人港地果啲弱智集中地

原來係咁